Garmin vivosport 有冇用家?

拎泥游水o唔ok?

Vivoactive 3 又點睇